值唔值得為PS5買張新梳化？？

張梳化買咗無耐，一啲都唔舒服，想搵借口換咗佢好耐，買張舒服好多嘅梳化都係三千幾，平過買部電視好多，十五十六好唔好換咗佢，但掉咗張舊梳化又太浪費

之前出錯台，唯有再出過

買張按摩椅

PS5喺邊

買過間屋

你買個痰罐算啦
ps5 個loading時間短到去唔到廁所架麻
為左唔影響遊戲體驗

我覺得痰罐係你最佳選擇

我為左ps5搞緊移民

買個屎忽

唔值得，打機應該買電競椅

咁撚大部墊住黎坐都得啦

去馬

買間屋最唔浪費

認真答
打打下認真mode身體會前傾，根本按唔到

我要為ps5買間屋